高登仔最鐘意睇人仆街

早洩派咁多人黎拉登宣傳就想人番去？
一蚊都唔俾你賺啊
邊個返去都唔好話自己係高登仔